CPA H記 偽黃藍屍

高層半黃半藍都算 點解連班年青員工 把口就黃 差唔多日日都見到一群人幫親 藍到黑既藍店。真心佩服班友 有勇氣同良心入藍店個門口。係非必要既情況下幫親藍黑店=助長佢地打壓香港人冇分別。 好之為知

[推到所有人都嗌］香港獨立 唯一出路嘅英文口號

推

邊間呀

銅鑼灣嗰間？

Landmark嗰間？

hlx?

自己估下啦 都係幾間姐 廢事講到咁白